guthrie govan算唔算當今第一結他佬

有sense有技術 真係無撚敵
有無結他巴鍾意

無得輸
勁還勁未算第一

內外功兼備 自己正評先

無人識

the aristocrats

art is to create

大家覺得邊幾首最正？
Improv都無敵

算
占咪心係第二

絕對係

yes

u渣

仲有Slash

真心?

上左神台好耐

吹奏下姐

樓主曲線吹奏占咪心

又關我事 盲撚？

John Petrucci

咪係

你當霆鋒死架

第一次聽Five 已經不停loop. 想聽多D呢類style. 有冇其他結他手介紹?

Nick Johnston

已經唔好笑

差幾皮之餘唔似

Estas Tonne?

the song of golden dragon

agger

玩手指玩flamenco邊到佢
講最勁一定係paco de lucia

Jkui

唔入流

Nick Johnston 廢好多喎。jack gardiner應該最似Guthrie govan. Guitar idol 2014比賽冠亞軍都似。

最多係John petrucci 加Paul Gilbert囉，同Guthrie Govan差九丈遠

Alex hutchings

Alex hutchings啲touching又係好好聽，彈得好乾淨。不過subtle啲囉

聽埋sevens 囉

Greg Howe

睇彈咩style la

都啱
但guthrie咩都勁

我覺得佢捉個pulse唔多準
Btw Mateus asato

係咪第一唔敢講
但最少佢係極少數彈啲嘢好聽
好多結他佬好勁, 勁到賴哂屎. 但啲嘢唔好聽

我個人唔鍾意聽瘋狂打飛機式guitar hero 音樂
Guthrie Govan係例外

舊式shredder已經唔興了

Jason Richardson

好多metal佬好勁但真係唔 kum聽

典型78線佬
真心聽唔落

而家連Tosin Abasi 都唔好聽
AAL第一隻碟真係清泉，但而家越嚟越公式化

Ner Ner
Waves
Wonderful slippery thing
呢三首最正

其實佢幫Steven Wilson寫既solo都好多正野 例如watchmaker同regret #9

Btw上次aristocrat黎蒲吧有無巴打有睇
正到仆街

SW正GG solo居然無Drive Home

Drive Home聽到起哂雞皮